大家準備好12號當日，走入去立法會同議員一齊討論未?

想問吓有咩方法，可以一齊走入去立法會表達意見?
旁聽係咪其中一個方法?

究竟點先得呢?

push

推

唔想入去?

唔知仲有無得申請旁聽

咁仲要正門入去

唔好係出面坐，一齊走入去

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

11號晚就要出

有寶島例子，今次入到去都會成功

一定要有堅定目標

其實星期三啲人收工夜晚出黎應該過晒
應該星期二晚？